一齊黎欣賞下林夕 生死疲勞 呢首詞

要赤腳往返鐵道忘掉路軌 是誰造
要揹上知識上路遺下月色 在計數
要擦到細胞發熱燃亮蠟燭 等待被看到
燒得疲勞追得疲勞等得疲勞過度

要滿載鋼盔捍衛猶如活於 大和號
要吻到碎花繡在床上夢中 有更好
要跳上鋼絲散步拿捏幸福的力度 到跌倒
生於疲勞玩得疲勞死於疲勞也好

＊捨命對賭
賭得兇過兇徒 夢中都帶刀
活得空似匈奴 一世未停步
沿途力氣踏沉樂土看不到

朝夕倒數
快得超過跑道 直插入雲霧
活得短似朝露 洗擦著墳墓

我無野講